[中伏筆記]蘿蔔泡菜

尋日見有特價買左罐黎試，好難食
好酸臭，辣又唔係特別辣，cover唔到啲味
仲要好硬，而唔係爽口，同去韓國餐廳食佢地自己in house整既好大分別

下次都係買返日式算，貴啲就貴啲

或者中式(送粥一流)